依期一齊旺，大家唔好jump！(125)sana毒毒水

唔小心屌

悉尼

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主
7.射精機上盤
8.悉尼上盤 大注
重覆多次

俄佬半大又昆錢

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠角球10.5小

老鼠快快手入2粒打邊爐

松鼠反cup

c how必勝

-1/-1.5

SAME ROAD. PLEASE GOAL

貓叫

老鼠

allin老鼠

松鼠反Cup到支持你上返日職啊屌

大家比啲心機啦好嗎

半大算
想買C HOW但係唔敢要老鼠對家

你岩岩叫我咪燈？ 咁你買咗對家未？ 有兩個燈上盤 你買下盤穩啦

搏輸姐

航母老鼠!

客隊要搶分一定惡過狗

松鼠反cup乜都得

睇盤 有一間開盤好準 佢連落3個水位次次都開

米奇老鼠號最後召集

買哂對面

所以先買悉尼 同埋咁耐無贏 唔搵私家雞出下氣咩

肥肥

馬卡朗尼號最後召集

轉左盤 真係唔夠疆 次次壤咁深都西

老鼠贏硬 最多咪輸半

悉尼呢埸真係有信心

半大 上盤

松鼠入呀

松鼠cup未

松鼠快d cup啊DLLM

屌，松鼠條友三碼頭槌都唔入

咪撚玩啦

松鼠一世都係松鼠

迪士尼開波未

完場，收錢

大家買咗咩盤 利申：冇買

悉尼半大 衝！

呢啲波就做撚到, 又唔會俾人贏自己又唔輸得.輸一粒就會先識入一粒

以後 black list 松鼠
88

今日一場未撚贏過

媛交追和一世球迷🤗

松鼠真係狗來

收到風悉尼劇本

ht 1:0
ft 1:1

主客
客主
食下花生算

chow
唔中戒賭兩星期

松鼠黃峰2隊賤種互含

戒賭屌欣宜

10.5B 悉尼

我兩隊都買曬

動物大亂交

D 動物隊都係鳩

貓叫fg ft3:1
朗尼75分鐘換走

半和 頂撚住

開波 半大
入波

賭埋今晚先戒啦，今晚有英超

4串5
中2輸2
屌你老母

今晚拉科都反底啦

主主

好眼訓
身為忠實熱迷
買我熱

老鼠半場贏3球ok?

豬左要做ptbf搵欣宜出糧比我

半大

FC江原個場係咪仲未派

4粒ok?

外圍轉左盤路，難睇左好撚多呀屌！！！！！！！！

半細有冇同路

成交

半大先係真正戰艦級航母

韓仔波有排等

Bobo 入3球啦

江原嗰場冇咗影？

起碼等兩三個鐘

快半大

五分鐘無射門jump

200推10K, 貓叫

韓仔等返3-6個鐘啦

悉尼個盤咁深水 好難搞

1c

買左大波波
快入

chow goal!!!!

都幾激 好彩有買半大

0-1

Goalllll

應該唔會多過2球嘅

GOALLLLL！！！！！！

對家第一粒

0:1 Roar

半大叫糊

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

半大 -1

01

笑死

角大有望

當我無講過

On9

ROARRRRRRRRRRR！！！！！！！！

角 大

悉尼上

終於正常番

可以買反cup了

熱迷今周無英超，得足總盃

老鼠嬲啦快半大

博貓叫第一球，即禁即封

係咪要GEL頭你班契弟

半場主勝已死，唔賭啦，買乜輸乜

me too

半客

即場買cup cup子，發達了

幾驚係馬卡朗尼入

針

返黎了

完場3:1ok?

批准

ON9 老鼠 屌你快D入啦

追和啦 仆竹弓

邊個入球？

Cup先2倍，貓叫贏緊一球買客勝有3倍，做咩撚
依家cup撚硬？

半主已jump

YES
8強中出史雲斯
唔睇盤

上盤jump

今場和波

fatfat

一齊啦

唔好入波隨

講定先
樓主正仆街

唔好入波了

屌呀~過左輪日假就正常盤路

問我點解買熱刺
因為我流住熱血

首球係邊個入？

Why

角呢屌

要細了

澳假好似好耐冇半大了
好彩有追

麥特麥雞

咁老定

@馬壯

乜

真係開到大先開心啦

老鼠半場反Cup是夢嗎

主贏到又輸盤

連登都有@功能

悉尼大船？

似和

你依家先知

分身

@半1全1

@悉尼反CUP 3:1 4:1

做乜9

@ cup先得兩倍

2比0

0-2
ROAR！！！！！！

0-2

0:2⋯⋯⋯⋯

0:2

半大 ko

半大cashed

ROARRRRRR

乜9呀!屌

0:2

笑撚到 1哥

痴撚線

買緊ng就入

2nd goal
cashed

屌 強陣？

又邊個入波

CASHED！！！！！！！！！！！！！！

咁都分身 巴打又屈肥鳩巴即場水？

個個買老鼠

有波波都咁

我要個波出底 唔係什波呀喂

?????

笑死0-2
咁樣中半大

假撚到 屌你老母臭閪

半大戰艦安全泊岸
恭喜

開波前買左10蚊5:2

依家買cup 有高水未

2018最大笑話 悉尼強陣

老鼠做乜鳩呀

老鼠輸半算啦 唔撚玩了

讓一球球半輸02

悉尼大船沉船

阿SAM買-1 即刻調轉買

老鼠假波
最終結果4:3
先輸3再入4

半大搞掂，客隊正氣

好波！半已大！

上盤針得了 讓3/3.5球

係時候買主隊反cup

貓叫好強

4.6 肥仔

貼飛啦

屌 假撚到

唔會啦

正

7

屌你 真係一叫就到

朗尼

一直係到

爆冷波，咩都唔敢入手，半客全客第一球

屌你老鼠

@肥鳩

閪過閪鑽

老鼠其實係開讓三球/三球半，而家剛剛場波先剛剛開始踢

依家買客勝仲有1.5

角細入唔入得過

買迪士尼第三球了

轉盤個刻 即刻撳住自己唔好買
好似逃避一劫

完場3-2

廢撚到閪

老鼠試過5:4
係時候主其他

納博特原來去左西鑽

唉屌唔撚賭啦

貓捉老鼠未聽過

剩買左200$C HOW 有啲心痛

cashed

但唔會贏到盤

想呃9我

真係好彩買半大

呢啲心態唔要得

me

有贏已經好好

一陣

入左9.5角細 玩心臟

穿到盤抄id 500次

鬼唔望比人cup 200$

的確係唔要得 但日假同上場澳假輸左成千幾蚊

入啦
老鼠本身唔刷角
貓叫有兩球係手仲唔大巴咩

半大同半場主勝我簡左半場主勝啊

有乜理由開到半大唔係老鼠入波

仆街 老鼠 輸緊仲唔刷角

2:3 1:3波膽

我又唔介意比人CUP 反正200$姐

真係估唔到貓叫入2球開半大

2射2入 假撚到

03

估到就唔係澳假

無啦啦入左球啊屌

Cup 有10倍未

封角

梳睇錯

等到30分鐘 買和同主

😅

好彩剩係買半大
但係係比對家入2球

仲有得玩呀屌
上半場入一球先

扑ed

Fake?

fake

買貓叫第三球好過

Chow ng 加油

垃圾老鼠

佢比app呃左，手足原諒him

02 03都冇咩分別

你咪試下

馬卡朗尼黃牌未

入手9.5細

4.9反CUP 咪玩啦

保保幫手拎張黃牌先

感謝

已買$40 ng

Cashed

買左主W 反CUP 今次無得輸啦掛

加油

9.5b

一陣IFC見

主其他11.5

gun

山形2/2.5b
噴角機11.5b
金澤盤
老鼠10.5s
兩場俄超半大
拉斯盤
波琴細

👅👅

似no goal

呢場鳩流流無啦啦入波，買NO GOAL真係好搏

澳職買no goal

9up

貓仔 入多粒黎睇下

星期六日中午應該訓左佢架，學乜人買波

又比假波逼害

賭咁耐買澳職no goal輸足咁耐
戒左

買cup不了 博和好過

求反cup

刷角喇

仲讓緊一球

保保入波未

Gun

9.5s似派錢，入得過

保保拎黃牌未？

2X 30分鐘得1C
澳假
開足水9.5比人買
.....不過我都上左船

8.5s

老鼠半場入唔到球真係半格都收唔番了

如果上半場入到粒都有機反,冇既話唔洗諗啦,買左咁多場既直覺

買左4.5s

上船

1-2
假球黎啦
黎啦黎啦

1:2

1-2

1:2
反 cup

支持反Cup！！

1.36 cashed

Cup!!!!

下盤已死

劇本

Cup到4:2扮老鼠叫

你貼完反到都變反唔到

劇本我就知道

睇電視

var?

你老母夠膽就開4-2
我即刻去澳洲屌到兩隊波變病貓

預埋我

Fake

offside

42嘅話一世allin 老鼠

屌 on9 VAR

悉尼就cup佢老母

假到仆街

屌你老母var

var 成功

Var

VAR 0-2

痴線，出真飛支持都俾你講到Gel 咁

有角未 又準備JUMP

天注定老鼠玩完

迫害老鼠

真飛真係好邪

屌你

on9

龍門朋友 : 門柱 橫楣 VAR

假波var你老味

客勝收息

你出完真飛就變左offside

客第三球入未

屌

屌你球證

8.5 S ?

邪撚到⋯⋯⋯

屌你老鼠 輸兩粒都唔刷角

VAR等於賭仔殺手

仲貼飛

客穩了

貼飛

笑4

馬卡朗尼被換出
9.5細

Var 完勝 我投降了

即刻炸

可能仲有希望呢

9.5s 定 10.5 s 好

貓叫再入多粒。就補注和波同3:3

求返cup 3:2都滿足

我就唔信老鼠反cup

無啦 日乙贏完澳假要嘔小小

買得200就咪撚貼飛燈啦你老母

你貼飛就即係CUP比你睇

屌 一哥喎

老鼠CUP未呀屌
半大都未補返注老鼠盤

型到

要幾多先比貼

放棄亞冠
連本土賽都放棄埋

2018啦，仲老鼠

9.5s 穩？

整返100和同主反cup

1834633

烏加油

老鼠好似又炸左

老鼠上半入番粒定驚啦

老鼠入返兩粒定驚先

神奇更衣室
下半場
老鼠show time

保保做野啦

唔想做人

中哂派我ok？

一哥都輸過比中岸啦

老實講周中場亞冠都消左老鼠唔少體能
反CUP可能仲得，但老鼠開唔到盤
利申:歡迎打面

駁唔到..

一場手足，唔駛客氣ok ?

有冇病呀上半得2角

agree

下次可以0-5果陣先講

貓叫可以大大力gal了

老鼠d角
Ft4c都唔出奇

半場就完仲開8.5角，狗會引人落疊？

岩架啦唔開盤比我 都唔好刷角 求你

2比2先諗cup啦

封角PLEASE

開波之前我有講我買下盤 叫做有講到

唔做報紙佬？

口德巴 同你對 我終於認清楚我同你邊個係燈

話唔定下半場反CUP開到盤呢，未完場都唔知邊個燈

搵到對手？

唔通真係no goal?

客Ng 小注

角大仲難開過反cup
定d黎

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小

都係角球先幫到我架啦呢埸. 比多口

3角

連角好嘛?

屌你 禁黎禁去都買唔到 一買到就開多隻

認真 成隊老鼠冇氣咁 啱啱又var 下半得老鼠入返粒 再all in 貓叫好過

老鼠贏到兩球我圍住馬場一邊吠一邊爬啊

LM

想睇

4

巴打你個8.5S

準備0：3

lm

我屌佢 我禁左幾野先至買到 一買就第3C

想輸錢睇你表演

半場5角 求求你

8.5s 9.5s 請求冰封俠出場

咁撚勇猛 我e家重諗緊入唔入10.5s

你贏撚硬

憫水了 神奇更衣室 下半場至少8 個c 完場12c

次次買韓假都要返去CHECK下自己有冇買錯

8.5s未撚驚過

仲未派 無得起機

11.5b有2.9

下半場7C

cup撚到我以後唔買澳職啦 邊有咁假 自己持有上盤都係咁講 輸兩粒 要入4粒

輸半都要還神

自從全北事件之後 韓職好似最少要3個鍾

想屎 allin左老鼠

依注輸=今日無玩過

冰封角plz

都cup左先啦... 走盤都好 輸小注 最多以後買小範

買左和波

半2全13叫爆區

我依注輸=呢兩日都無玩過

我又未想死既 有賭就有輸 睇下輸咩既姐

度定下一場 悉尼穿唔到盤

澳假發生出乜奇 試過紅左都反CUP啦

7點羅斯

狗會開11.5

1600隊魚腩真係好廢

G持

你UP乜9啊?

留翻彈藥聽日買馬仲好 今日又用咗2000幾 諗住依到補貼下 點知贏個d又輸翻

佢買咗入球大12.5

一齊守護神鳥

有無人補10.5s飛

諗緊推唔推注和

客Ng 快入

Allin 4:2

保保拎黃牌。一世球迷

有沒心水

有小小覺得球證偏幫貓叫 同一個人犯規3 4次都無牌

馬po見

係就好呀，睇老鼠淪陷係一件樂事

10.5 s ?

唔買了 輸就輸 都唔知點補

賭澳假 住住都出人意表

好想睇奇蹟出現 11角!!

買上盤唔入波先根本好難保

睇直播會覺得 下又吹下咁都越下無牌

下半場出黎整返兩粒定下驚先啦

越位個球on9 手越關撚事 前胸平排係手突出黎 不過算

保保入波-3

食枝煙先 考慮下玩唔玩澳假

上盤係針撚左
最多補3.5b 固少少血

澳假不嬲都係咁啦

老鼠反CUP6.8

其實我好少大注澳假 尤其係盤 即場ng就成日大注

老虎然乜都得

引尻人買 屌不買了

假撚到

輸0:2 唔爭在輸多2球幫下手
輸都開個3.5b 回下血啦屌

gchi利申得上盤持手

84' 澳昆超 昆士兰狮 12-0 阳光海岸

開波了

冰角

如果呢啲有得賭

原來另一邊仲假

睇十分鐘先囉

老鼠前峰換後衛。。。

一買8.5s即刷兩角

今埸買左5000上盤 來生見

角大企得硬 開硬

玩咁大

唔輸得既錢點解要拎去賭

唔好JUMP呀，雖然任劍fight巴打平時好口臭 今晚英超好好賭

貓叫想點?有2粒係手就泊大巴啦..攻黎博比人反撃咩

0:3未

求心水 巴打

慣左踢順境波，亞冠搞到佢地冇哂自信

連角未

No goal 4.75

繼續打邊爐啦

gel啦 停角

老鼠換走埋美亞斯祖斯基
GG

屌 差d

成班廿幾三十歲人 踢場波都冇自信就食屎啦

輸返哂今個月玩果d

5555

角大cashed

睇下水晶宮有無韋費特沙夏，有就屌水晶宮盤

樓上一出飛即角

換走晒啲人搞乜，以為聯賽贏梗？

今晚追算 睇都廢事 垃圾

頂撚住個9.5細呀
同埋快換走馬卡朗尼啦

反而c how刷

屌你老母 入未呀

老鼠似放棄左場波咁 又唔迫搶又唔跑咁
可以小注no goal 同客ng

同路

噴精就嚟追到上嚟，一哥不保

GOALLL

黃牌換走隻角

有3球

1 2有撚用 輸左佢啦

支持反cup

1:2
快手差1球 3.5b

喂喂

1：2主crashed

神燈

有得追就會有角

諗住60分鐘入主ng 59分鐘入波

老鼠唔好比佢停，只求走

VAR

上呀老鼠!

試下叫多幾球

俾多兩球走盤

唔好俾佢停

老鼠反cup到，佢贏幾多球我就爬幾多個圈

比多2粒黎輸半

爬咩圈先

根本就劇本緊
貓叫有2球係手唔泊大巴仲走去攻
結果比人反撃拎個黃牌比人GOAL埋
CUP應該就CUP到,不過勝波輸盤

無人想睇

馬場個沙圈

咪講咗爬馬場

搵人買10客勝貼出嚟燈一燈。。。

好彩

好在未買
追番球9.5b 起機了

係時候反CUP了 買左岩岩13.5倍主

換走前面反而入波 賭澳假真係唔到最後一秒都估唔到

10蚊

連高域

睇完你講仲諗住買

今次1.36收了

屌 連9域
射撚走左個3.5b

屌 隻9被人換走未

真係on99 睇撚到定哂 都係柒射

反cup派100俾2個

Lm

俾bobo 射啦屌

我

C呢

悉尼快d入多球

燈sam要主ng

拎多20,000買熱刺盤希望贏啦廢撚事貼圖啦費事俾人屌我燈水

不了

追唔追和好

靠罰波攻勢入波又冇得預計嘅

追喇梗係

10.5賽前大點算

打!邊!爐!

準備下場比賽

冰實角呀
換未呀馬卡

悉尼似有機會追和

角角角！快刷角

今個月輸咗20,000好在有兩個樓盤俾我收租

66666666666

應該就有12m

冰呀6c

屌你，兩個樓盤喺手已經贏好多人

屌....馬卡朗尼冇氣啦仲唔換.......

Bobo

Fc刷角了

入左粒 老鼠仲咁高水 似和

比多5隻

-5C!!!

反cup plz

想跳船了

召喚冰封俠

冰角呀

Cup!

角細好少可大船

李冰冰、范冰冰

冰PLZ

我成副身家都冇買咁多

冰!

悉尼反cup食全格派1位

角呀 10.5仲有希望嫁

買左9.5s 冰撚住

冰實隻角

圖拉果場和得2.6x

放心，會11c完

集氣冰實佢

冰撚實

大家一齊叫

角角角！快俾角

角角角！快俾角

保保你拎黃牌未啊?

收到

冰冰

換人未

唃唃角角

保保3粒 ok?

有無8.5s既手足係最前線捍衛緊世界和平

買咗大注角細

有我

老鼠追和未 仲有半球先開到3.5大

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小

悉尼入佢老母走盤 凍住d角

大家屌撚實細角

靠你了！

靠你啦買個場大注

冰呀！！！！！！

78min’主goal

8.5大

等到成80分，主cup都末有10倍

唔肯比人買

電腦分析50%悉尼走盤50%輸盤

各位冰實隻角

馬卡朗尼可以射到咁
換走佢啦

屌你老母 馬卡朗尼 4碼交個波比龍門

換人啦 C HOW

換啦換啦

急凍鳥，使出了急凍光線

冰角plz

9.5s

項目編號 3 : 星期六 17 FC悉尼 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
那一件事會首先發生在 美亞斯祖斯基 (FC悉尼) 身上?
選擇 1 , 被罰黃牌 @5.25 $50

項目編號 4 : 星期六 17 FC悉尼 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
那一件事會首先發生在 保斯基 (FC悉尼) 身上?
選擇 1 , 被罰黃牌 @5.00 $50

中到一口啦掛 屌!

係無保保

用把口嚟申請拎黃

反底了

球證又真係幾幫客

角角角！快俾角

屌你老母保斯基

7.5 可以一試

點解閪吼仲唔肯換人

i am back!

81啦 仲唔換攰到仆街啦佢

熱刺盤 如果半場0:0就即場買熱刺W

頂多9分鐘

換人了 換馬卡啦

心水
圖拉主盤

唔刷角 抵你收皮

好波換左

堅決冰角不gel

換左

收錢啦各位
頂埋個9.5細

又中

派我pls

呢啲首發有幾倍 好似好難買咁

On9 澳假都冰

單刀唔射

Ching Ho ball

冰角唔好手gel住

冰住唔停

跟左你10份1

屌你老母呀面對龍門橫傳

2.55

阿sam輸到講獅吼人生

笑左

假撚到 唔撚起腳

條仆街收撚左錢

轟啦 齊齊cashed

冰左半小時角sosad

個球證 痴撚線 買左好撚多獅吼呀

最假呢下走唔甩啦

做撚到出面

All in

頂埋個9.5s

服撚哂 抵死

有做功課就會知 依幾場都係加美路入春馬卡朗尼

重新上路日
睇下500上到幾多

7.5都冇

今日汁幾多

又中柱

又係服 兩隊閪野做波做到

嘩 老鼠射乜鳩

30萬

唔敢買多注8.5

中柱

自己獨食又唔入

嘩屌 我三年年薪

比多球黎啦仆街

冰呀屌

補7

補7分鐘

入多球得唔得呀

劇本來了

痴9線 撚有
我諗3-40k啦暫時

9.5s gel

補7分鐘有冇咁撚ON9

Cup

駛唔駛補7分鐘

世紀大騙案

似恐嚇....

補到32咩

1900兵工廠？？

有冇人覺得貓叫入多粒 1:3

7點 20蚊半主 10蚊主-1

GEL即係點

屌你老母

有個廠字都係勁野

兩隊一齊妹到完場啦

幫我頂撚埋個9.5細

頂啊

多謝你

堅持冰角不gel

跟咗巴打換人同角細
多謝

Good

玩角球旗無角球 好撚野

4c❄️❄️❄️❄️

冰啲friend

頂多3分半

冰實

仆街想玩角球旗

呢隊老鼠垃圾到以為係山雞

66冰到96

真救角 落都冇撚落過底線 底線有鬼咁

Simon廢撚到

1900 羅斯杜乜 ☑️

11.5 chow ng

simon呢條傻尻落地獄啦

條仆街收左錢
幫人解圍咁

收隊

比多兩角啦

1900 圖拉也也 ☑️

同求

7.5s 好驚

悉尼真係好廢
落後角都冇

佢做錯咩

廢到笑，唔知做乜鳩，踢得咁撚屎

simon我屌你全家呀，3，4下機會都唔撚入

今晚餐飯可以轉凍飲、多謝角細巴打

保保

7777

7C

7c

神鳥

楊格勁撚到

搞撚掂 依場兩注中哂
收兩皮幾！

Gel角細

冇啦，完場啦，收皮啦老鼠

1-2 7c FT

跟得20蚊換人 但200蚊買盤

咪gel 完左先

今場終於嬴到一次

我都跟左 巴打好波 祝你生活愉快

完左啦

手足出到？

屌佢老母點會唔係c 最尾果下

7c FT

早知唔買盤 跟換人

已買兵工廠！

圖拉盤？

老鼠再係咁踢落去一定冇冠

搞掂 多謝葛斯巴
再多謝自己無買悉尼

兵工廠

啲組織同把握力仲廢過頭先山雞

羅c托夫

齊齊屠狗最開心

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小

返生 等今晚

熱刺出面開-1/1.5但馬會開-1 有係事有蹊蹺

跟

跟了

但我買唔切 睇路
條女喺隔離 唔開得馬會

有書包加持
黃鋒盤❌
千葉盤❌
櫪木sc 2/2.5大波❌
即場悉尼10.5角大❌
圖拉兵工廠盤

中咁多同條女講可能叫你落力啲玩

屌呀 中咁撚多條女唔比開馬會

仲有奴隸同燈王

gunned

ok跟左對家x波圖x熱狗

唔得架 條女唔鐘意我賭
要偷偷地
中定唔中都係咁話
但我中都會買下野比佢
琴日先買左airpods比佢

有錢洗驚冇女咩

cashout啲慢慢玩啦

some
中左3條3串4果日買左條鑽石鍊比佢
而家先有得係街開10分鐘

下次送gucci chanel個啲 可能180度轉變

有即場買

輸到仆街
等郭斯仔救命

想買柏林聯有無同路?

女又冇 錢又贏唔到 jump

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主
7.射精機上盤
8.悉尼上盤 大注
9.圖拉fg

鑽石鍊

1c
9c-8

信左你大注 pk仔

重戰狗會

所以話女女先係人生贏家 唔洗度波唔洗博等收錢

依d先係大蛇

2c 9c-7

行開禁一禁
8.5細高水入

正 可以入9.5
細呀！

今晚要屠狗會 想喺老母生日買部手機比佢

我都係送開馬會户口果隻錶比女朋友咋

有米

10.5 now

原來好多巴打賭都係為買野俾女人
睇清楚啦 我地為左你地D女人開心咋

燈SAM 雷根斯堡

冰呀！
冰撚實佢老母

感動

0:1 Goal！

我屌 又走寶買唔到

半大啦

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主
7.射精機上盤
8.悉尼上盤 大注
9.圖拉fg
不賭了英超見

重買左主win

會追和

屌 我一禁即封盤

預備CUP

2.5b

似角大

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
雷根斯堡[0/+0.5]

殺！

出燈水? 燈SAM都係話雷根啵

首發不嬲耐好多

似火車頭個場0:2之後半2全2

sam 岩岩食飯無追 佢幾時講 . 咁skip了

咁撚快

1角都嫌多

原來羅c托夫入左

4倍半大

1-1

半大已開

1:1

高水半大無買

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]

殺！

1:1半大

....有冇咁撚好入呀

一講就1-1

俄仔妹到完場

咁樣輸住fg

追個主下隊都好

注

3rd goal客隊

半大 中 ！

山神話拉科啵 你下下對家仲唔係出燈水

利申:9UP

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙

睇路

半大咁撚高水。。。

半大咁高水miss左

c 了

刷角刷角

心水投注角s

屌 買主fg 加半主 佢開半大

半大全細1:1
9.5s頂頂頂

same主fg又比佢殺

準備2:1

9c-3
2.5b-1

9c-6

客隊一個反擊入

角大

主隊屌打

山形2/2.5B
噴角機11.5B
金澤盤
老鼠10.5S
4點俄超半大
7點俄超半大
拉斯下盤
波琴全細

2-1未

........ 入青爐睇先

超高水半大

呢場我都信下盤喎

半主啊屌你全家

我feel到兵工廠要NG了

佢老母唔記得補依場俄超半大

我記得你好似2串1俄超半大

8點場西甲真係笑死人
廢鬥廢都半一

係

27690127

我係2串3果個苦主
點解4點果場唔開埋半大

人地都收左皮啦

同葛巴對賭 勇敢

睇盤路 羅斯托夫由下盤轉左平手
其實都幾大機率贏

俄仔真係好鍾意遠射

差一

27690127收左皮？

屌 又豬了 1-2

THX

話撚咗客隊入

1-2 2.5b cashed

goal!!!!!'

一睇到即買

我買左主1客2主3 係咪太燈

我呢個燈神

宜家諗住買咩

主隊走盤 就算

下球客定主

頂撚實9.5細呀